唔好同人講豚王係元朗姓鄧既人開架

雖然間垃圾都無食好撚耐
但睇唔過眼家圍村仔上左市cap水，
而家啲同黨周圍打人

自推，夠彊唔好撚做香港人生意，垃圾

推到有人睇

仲有屏山華嫂

仲做緊呢間
Fact check完真既即resign 再係兩間分店唱

無留意你老細講嘢聲浪語氣？
你可以fact check👍🏻